新城市應該破左紀錄, 有狗入場, 走得去食黃店, 唔洗同佢磨血

五一黃金周

以柔制剛

新城市間台式黃店真係多謝晒